香港教育已死

是咁的
而家科技咁發達，你一Google search, 咩中英數通識中西史經濟會計大專大學科，乜7都冇，都要老師黎做乜?

睇得出呀 教到你講野1999

1999

教師嘅主要工作就係教識樓主點樣講人話

樓主錯字抄十次唔該

根本學校就係俾啲老師賺份糧嘅地方(專業除外，如律師、牙醫等等)

其他學科，你可以expect一個教院出黎嘅打工仔 或者 一個困於象牙塔嘅professor 教到你啲咩

你都仲叻過佢，教番佢轉頭